好驚會同雨革同一結果

雨革嗰時又係一開頭好多人
到愈嚟愈少人 就一舖清袋
想問點樣可以叫翻醒身邊又瞓撚左既人

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

全港大罷工
鐵路失靈
麻包袋

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

求下大家唔好信任何人任何散水言論，有冇咩委員會都好，都係要繼續抗爭，否則就真係全世界玩撚完，直到永遠

休息……

人有墮性亦有慣性
你見7.21 7.28 黑警瘋狂開槍都無人反應就知...

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

同一道理，轉職做火魔法師都會越黎越少人屌

勇武就快到極限，懇求大家罷工啦！

罷工我地就會拎返主權

推上去提下大家